// https://o2u4kwbklg.map.azionedge.net/imoveis/exclusivos?ordenacao=2&limite=6

const json = {
	lancamentos: [],
	venda: [
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '7172',
				idtipoimovel: 7,
				tipoimovel: 'TERRENO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'VENDA',
				endereco: 'RUA IBRAHIM JOSE NADER',
				numero: 'S\/N',
				complemento: '',
				bairro: 'JARDIM DOS IPES',
				cidade: 'REGENTE FEIJO',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'N',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'N',
				anunciolocacao:
					'<ul style="margin-top: 0cm;" type="disc">\n<li class="MsoNormal" style="color: gray; margin-bottom: .0001pt; line-height: normal; mso-list: l0 level1 lfo1; tab-stops: list 36.0pt; background: white;"><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; mso-fareast-language: PT-BR;">Dimens\u00f5es: 10x20 metros (200m\u00b2)<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p class="MsoNormal" style="margin-bottom: .0001pt; line-height: normal; background: white;"><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; color: gray; mso-fareast-language: PT-BR;">\u00a0<\/span><\/p>\n<ul style="margin-top: 0cm;" type="disc">\n<li class="MsoNormal" style="color: gray; margin-bottom: .0001pt; line-height: normal; mso-list: l0 level1 lfo1; tab-stops: list 36.0pt; background: white;"><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; mso-fareast-language: PT-BR;">\u00c1gua e energia dispon\u00edveis<\/span><\/li>\n<li class="MsoNormal" style="color: gray; margin-bottom: .0001pt; line-height: normal; mso-list: l0 level1 lfo1; tab-stops: list 36.0pt; background: white;"><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; mso-fareast-language: PT-BR;">Terreno plano, pronto para construir.<\/span><\/li>\n<li class="MsoNormal" style="color: gray; margin-bottom: .0001pt; line-height: normal; mso-list: l0 level1 lfo1; tab-stops: list 36.0pt; background: white;"><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; mso-fareast-language: PT-BR;">Aceita financiamento<\/span><\/li>\n<li class="MsoNormal" style="color: gray; margin-bottom: .0001pt; line-height: normal; mso-list: l0 level1 lfo1; tab-stops: list 36.0pt; background: white;"><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; mso-fareast-language: PT-BR;">Aceita veiculo por parte de pagamento.\u00a0 <\/span><span style="font-size: 10.0pt; font-family: \'Arial\',\'sans-serif\'; mso-fareast-font-family: \'Times New Roman\'; mso-fareast-language: PT-BR;">visitas 18 98101-0132 Everton fritz<\/span>\u00a0<\/li>\n<\/ul>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'S',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '200.000',
				permuta: 'S',
				financiamento: 'S',
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '0.00',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: 0,
			valorVenda: '65000.00',
			fotos: 'WhatsApp-Image-2024-08-12-at-09.10.33.jpeg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '7238',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'VENDA',
				endereco: 'AVENIDA MANOEL ROMEU CAIRES',
				numero: '243',
				complemento: 'BLOCO D1 AP 24',
				bairro: 'CONJUNTO HABITACIONAL JARDIM HUMBERTO SALVADOR',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'N',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'N',
				anunciolocacao:
					'<p>\ud83c\udfe1 <strong>VENDE-SE APARTAMENTO - HUMBERTO SALVADOR<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u2728 Exclusividade Rio Branco\u2728<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>\ud83d\udccd Im\u00f3vel rec\u00e9m-reformado, pronto para morar!<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>\ud83d\udd39 02 Dormit\u00f3rios com ventilador de teto<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udd39 Banheiro social com box de vidro<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udd39 Cozinha funcional e bem iluminada<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udd39 Sala de estar aconchegante<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udd39 Lavanderia coberta<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udd39 Garagem para 01 carro<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>\ud83d\udccf \u00c1rea constru\u00edda: 51,71 m\u00b2<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83c\udfe1 \u00c1rea do terreno: 73,02 m\u00b2<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>\u2705 Conforto, qualidade e praticidade em um s\u00f3 lugar!<\/strong><\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<p><strong>\ud83d\udcc5 Agende sua visita!<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udcde Contato: (18) 99204-7996 \/ (18) 99617-0205<\/strong><\/p>\n<p><strong>\ud83d\udccc Corretor: Gustavo Cortez<\/strong><\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'S',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '73.200',
				permuta: 'N',
				financiamento: 'S',
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '0.00',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 5,
					nome: 'SALA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 10,
					nome: 'COZINHA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 17,
					nome: 'GARAGEM',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: 0,
			valorVenda: '75000.00',
			fotos: 'de26113f-6fb2-466b-9b36-6c0d19550fcb.jpg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '7252',
				idtipoimovel: 7,
				tipoimovel: 'TERRENO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'VENDA',
				endereco: 'CARMEN SPINOSSA FORTE',
				numero: '139',
				complemento: '',
				bairro: 'PARQUE DOS RESEDAS',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'N',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'N',
				anunciolocacao:
					'<p class="MsoNormal" style="box-sizing: border-box; padding: 0px; margin: 0px 0px 1rem; transition: 0.1s; scrollbar-color: #ffffff #0c70c7; scrollbar-width: thin; color: #808080; font-family: Heebo, sans-serif; font-size: 16px; background-color: #ffffff; text-align: justify; outline: none !important;"><span style="box-sizing: border-box; padding: 0px; margin: 0px; transition: 0.1s; scrollbar-color: #ffffff #0c70c7; scrollbar-width: thin; outline: none !important; font-size: 14pt; line-height: 21.4667px;">Excelente Terreno Na parte alta do bairro - \u00c1rea do terreno 178.28 M\u00b2. <span style="box-sizing: border-box; padding: 0px; margin: 0px; transition: 0.1s; scrollbar-color: #ffffff #0c70c7; scrollbar-width: thin; outline: none !important;">\u00a0<\/span>(Aceita financiamento minha casa minha vida.)<\/span><\/p>\n<p class="MsoNormal" style="box-sizing: border-box; padding: 0px; margin: 0px 0px 1rem; transition: 0.1s; scrollbar-color: #ffffff #0c70c7; scrollbar-width: thin; color: #808080; font-family: Heebo, sans-serif; font-size: 16px; background-color: #ffffff; text-align: justify; outline: none !important;"><span style="box-sizing: border-box; padding: 0px; margin: 0px; transition: 0.1s; scrollbar-color: #ffffff #0c70c7; scrollbar-width: thin; outline: none !important; font-size: 14pt; line-height: 21.4667px;">Mais informa\u00e7\u00f5es 18 98101-0132 Everton Fritz<\/span><\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'S',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '178.280',
				permuta: 'S',
				financiamento: 'S',
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '0.00',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: 0,
			valorVenda: '85000.00',
			fotos: 'WhatsApp-Image-2025-03-05-at-08.39.14-1.jpeg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '7229',
				idtipoimovel: 7,
				tipoimovel: 'TERRENO',
				idfinalidade: 'A',
				finalidade: 'RESIDENCIAL\/COMERCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'VENDA',
				endereco: 'RUA TITO L\u00cdVIO BRASIL',
				numero: '585',
				complemento: '',
				bairro: 'VILA VERINHA',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'N',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'N',
				anunciolocacao:
					'<p><strong>Terreno \u00e0 Venda - Excelente Localiza\u00e7\u00e3o!<\/strong><\/p>\n<p>\ud83d\udcd0 <strong>Tamanho:<\/strong> 10x33 metros (330m\u00b2).<br \/>\ud83d\udccd <strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong> Pr\u00f3ximo \u00e0 Avenida Tancredo Neves.<br \/>\ud83c\udfe0 <strong>Diferenciais:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Terreno com pouca ca\u00edda lateral.<\/li>\n<li>Resid\u00eancias j\u00e1 constru\u00eddas nos dois lados.<\/li>\n<li>Localizado perto de escolas, com\u00e9rcio e com f\u00e1cil acesso ao centro da cidade.<\/li>\n<\/ul>\n<p>\u00d3tima oportunidade para construir em uma regi\u00e3o privilegiada e pertinho de tudo!<\/p>\n<p>\ud83d\udcde <strong>Contato:<\/strong>\u00a0 DIRCEU LUCHETI 18 99783-6116\u00a0<\/p>\n<p>\u00a0<\/p>\n<hr \/>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'S',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '330.010',
				permuta: 'N',
				financiamento: 'S',
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '373.42',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: 0,
			valorVenda: '145000.00',
			fotos: 'IMG_20250127_160322.jpg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '7179',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'VENDA',
				endereco: 'RUA FRANCISCO MARTINEZ GARCIA',
				numero: '43',
				complemento: 'AP 102 BL 9',
				bairro: 'JARDIM ITAPURA',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: 320,
				condominioresidencialedificio: 'COND PRINC\u00cdPE DE MALTA',
				divulgasitelocacao: 'N',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'N',
				anunciolocacao:
					'<p><strong>\ud83c\udfe0 Apartamento Novo \u00e0 Venda - Condom\u00ednio Pr\u00edncipe de Malta \ud83c\udfe0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Localiza\u00e7\u00e3o:<\/strong>\u00a0 Jd ITAPURA<br \/><strong>Valor:<\/strong> R$ 149.000,00<\/p>\n<p><strong>Detalhes do Im\u00f3vel:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>\u00c1rea Total:<\/strong> 89,690 m\u00b2<\/li>\n<li><strong>\u00c1rea \u00datil:<\/strong> 39,300 m\u00b2<\/li>\n<li><strong>Quartos:<\/strong> 2<\/li>\n<li><strong>Banheiros:<\/strong> 1<\/li>\n<li>Cozinha e Lavanderia<\/li>\n<li>Sala com ilumina\u00e7\u00e3o em led e ventilador de teto com muito espa\u00e7o.<\/li>\n<li><strong>Vagas de Garagem:<\/strong> 1<\/li>\n<li><strong>Andar:<\/strong> T\u00e9rreo<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Caracter\u00edsticas:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Banheiro:<\/strong> Equipado com pia de porcelanato, box blindex e arm\u00e1rio para sua comodidade.<\/li>\n<li><strong>Piso cer\u00e2mica:<\/strong> Acabamento de primeira linha em todo o apartamento.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Destaques do Condom\u00ednio:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li><strong>Seguran\u00e7a e Conforto:<\/strong> Em uma das regi\u00f5es mais valorizadas de Prudente.<\/li>\n<li><strong>Localiza\u00e7\u00e3o Privilegiada:<\/strong> Pr\u00f3ximo a com\u00e9rcios, escolas, parques, etc.\u00a0<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>N\u00e3o perca essa oportunidade de viver em um im\u00f3vel com acabamento de alta qualidade e excelente localiza\u00e7\u00e3o!<\/strong><\/p>\n<p><strong>Entre em contato para mais informa\u00e7\u00f5es e agendar uma visita:<\/strong><\/p>\n<p>\ud83d\udcde <strong>Dirceu Lucheti<\/strong><br \/>\ud83d\udcf2 <strong>18 99783-6116<\/strong><\/p>\n<p>Vamos conferir? Este apartamento pode ser o seu novo lar! \ud83c\udfe1\u2728<\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'S',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '10983.600',
				permuta: 'N',
				financiamento: 'S',
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '373.42',
				valorcondominio: '340.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 5,
					nome: 'SALA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 10,
					nome: 'COZINHA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 17,
					nome: 'GARAGEM',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: 0,
			valorVenda: '149000.00',
			fotos: 'IMG-20240831-WA0049.jpg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '7114',
				idtipoimovel: 1,
				tipoimovel: 'CASA',
				idfinalidade: 'A',
				finalidade: 'RESIDENCIAL\/COMERCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'VENDA',
				endereco: 'RUA BELA VISTA',
				numero: '1230',
				complemento: '',
				bairro: 'CIDADE JARDIM',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'N',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'N',
				anunciolocacao:
					"<h3 style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-size: 1.25em; margin: 1rem 0px 0.5rem; line-height: 1.6; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\">Descri\u00e7\u00e3o do Im\u00f3vel<\/h3>\n<p style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin: 0px 0px 1.25em; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold);\">Localiza\u00e7\u00e3o e Terreno:<\/span><\/p>\n<ul style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; list-style-position: initial; list-style-image: initial; margin: 1.25em 0px; padding: 0px 0px 0px 1.625em; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\">\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">Tipo de im\u00f3vel:<\/span> Terreno de esquina<\/li>\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">\u00c1rea total do terreno:<\/span> 242m\u00b2<\/li>\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">Localiza\u00e7\u00e3o:<\/span> Pr\u00f3ximo ao shopping e a novos empreendimentos em constru\u00e7\u00e3o, Rua bela Vista, 1.230<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin: 1.25em 0px; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold);\">Edifica\u00e7\u00e3o:<\/span><\/p>\n<ul style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; list-style-position: initial; list-style-image: initial; margin: 1.25em 0px; padding: 0px 0px 0px 1.625em; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\">\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">\u00c1rea constru\u00edda:<\/span> 110m\u00b2<\/li>\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">Tipo de constru\u00e7\u00e3o:<\/span> Alvenaria com forro de madeira<\/li>\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">Caracter\u00edsticas adicionais:<\/span> Quintal amplo, ideal para diversas possibilidades de uso e amplia\u00e7\u00e3o<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin: 1.25em 0px; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold);\">Vantagens e Potencialidades:<\/span><\/p>\n<ul style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; list-style-position: initial; list-style-image: initial; margin: 1.25em 0px; padding: 0px 0px 0px 1.625em; color: #0d0d0d; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\">\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">Proximidade de comodidades:<\/span> A curta dist\u00e2ncia do shopping, oferecendo f\u00e1cil acesso a lojas, restaurantes e entretenimento<\/li>\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\"><span style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; font-weight: 600; color: var(--tw-prose-bold); margin-top: 1.25em; margin-bottom: 1.25em;\">Desenvolvimento da regi\u00e3o:<\/span> Localizado pr\u00f3ximo a novos empreendimentos, o que pode valorizar ainda mais o im\u00f3vel no futuro<\/li>\n<li style=\"border: 0px solid #e3e3e3; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; margin-bottom: 0.5em; margin-top: 0.5em; padding-left: 0.375em;\">maiores informa\u00e7\u00f5es com Dirceu Tracinha 18 99783-6116<\/li>\n<\/ul>\n<hr style=\"border-color: var(--tw-prose-hr); border-image: initial; box-sizing: border-box; --tw-border-spacing-x: 0; --tw-border-spacing-y: 0; --tw-translate-x: 0; --tw-translate-y: 0; --tw-rotate: 0; --tw-skew-x: 0; --tw-skew-y: 0; --tw-scale-x: 1; --tw-scale-y: 1; --tw-scroll-snap-strictness: proximity; --tw-ring-offset-width: 0px; --tw-ring-offset-color: #fff; --tw-ring-color: rgba(69,89,164,.5); --tw-ring-offset-shadow: 0 0 transparent; --tw-ring-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow: 0 0 transparent; --tw-shadow-colored: 0 0 transparent; color: #0d0d0d; height: 0px; margin: 3em 0px; font-family: ui-sans-serif, -apple-system, system-ui, 'Segoe UI', Roboto, Ubuntu, Cantarell, 'Noto Sans', sans-serif, Helvetica, 'Apple Color Emoji', Arial, 'Segoe UI Emoji', 'Segoe UI Symbol'; font-size: 16px; white-space-collapse: preserve; background-color: #ffffff;\" \/>\n<p>\u00a0<\/p>",
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'S',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '242.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '0.00',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 5,
					nome: 'SALA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 10,
					nome: 'COZINHA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 17,
					nome: 'GARAGEM',
					quantidade: '2'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: 0,
			valorVenda: '180000.00',
			fotos: 'IMG_20240516_121350.jpg'
		}
	],
	locacao: [
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '4182',
				idtipoimovel: 5,
				tipoimovel: 'BARRAC\u00c3O \/ SAL\u00c3O COMERCIAL',
				idfinalidade: 'C',
				finalidade: 'COMERCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'LOCA\u00c7\u00c3O',
				endereco: 'AVENIDA JOAQUIM CONSTANTINO',
				numero: '6719',
				complemento: 'A',
				bairro: 'JARDIM VALE DO SOL',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'S',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'S',
				anunciolocacao:
					'<p>Salao Comercial, localizado no bairro Jardim Vale do Sol, proximo a Unoeste Campus II, para quem busca um local proximo a Universidade para montar sua empresa, (alvenaria - laje) contendo area construida de 60 ms2, banheiro, portas de vidro. OBS: ALUGUEL + ENCARGOS.<\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'N',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '0.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '20.36',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: '450.00',
			valorVenda: 0,
			fotos: '010517-002.jpg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '3493',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'LOCA\u00c7\u00c3O',
				endereco: 'AVENIDA JOAQUIM CONSTANTINO',
				numero: '6719',
				complemento: 'APTO 07',
				bairro: 'JARDIM VALE DO SOL',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'S',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'S',
				anunciolocacao:
					'<p>Apartamento (alvenaria - laje) contendo 02 quartos, sala-coz, banheiro social, area servico. OBS: ALUGUEL + ENCARGOS<\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'N',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '0.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '20.36',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 10,
					nome: 'COZINHA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 26,
					nome: '\u00c1REA DE SERVI\u00c7O',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: '480.00',
			valorVenda: 0,
			fotos: 'IMG_E8346.JPG'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '3451',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'LOCA\u00c7\u00c3O',
				endereco: 'AVENIDA JOAQUIM CONSTANTINO',
				numero: '6719',
				complemento: 'APTO 09',
				bairro: 'JARDIM VALE DO SOL',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'S',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'S',
				anunciolocacao:
					'<p><span style="vertical-align: inherit;"><span style="vertical-align: inherit;">Apartamento (alvenaria - laje) contendo 02 quartos, sala, cozinha, banheiro social. OBS: ALUGUEL + ENCARGOS<\/span><\/span><\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'N',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '0.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '20.36',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: '480.00',
			valorVenda: 0,
			fotos: 'IMG_E8347.JPG'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '3607',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'LOCA\u00c7\u00c3O',
				endereco: 'AVENIDA JOAQUIM CONSTANTINO',
				numero: '6719',
				complemento: 'APTO 08',
				bairro: 'JARDIM VALE DO SOL',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'S',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'S',
				anunciolocacao:
					'<p>Apartamento (alvenaria - laje) contendo 02 quartos, sala, cozina, banheiro social. OBS: ALUGUEL + ENCARGOS<\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'N',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '0.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '20.36',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: '480.00',
			valorVenda: 0,
			fotos: 'IMG_E8347.JPG'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '3449',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'LOCA\u00c7\u00c3O',
				endereco: 'AVENIDA JOAQUIM CONSTANTINO',
				numero: '6719',
				complemento: 'APTO 03',
				bairro: 'JARDIM VALE DO SOL',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'S',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'S',
				anunciolocacao:
					'<p>Apartamento no Jardim Vale do Sol, proximo a Unoeste Campus II, para quem busca um local proximo a faculdade, com valor bem atrativo de loca\u00e7\u00e3o (alvenaria - laje) contendo 02 quartos, sala, cozinha, banheiro social. OBS: ALUGUEL + ENCARGOS<\/p>',
				divulgasitevenda: 'S',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'N',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '0.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '20.36',
				valorcondominio: '80.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: '480.00',
			valorVenda: 0,
			fotos: '0000235823.jpg'
		},
		{
			dadosBasicos: {
				codigo: '4224',
				idtipoimovel: 3,
				tipoimovel: 'APARTAMENTO',
				idfinalidade: 'R',
				finalidade: 'RESIDENCIAL',
				idpadrao: null,
				padrao: null,
				tiponegocio: 'LOCA\u00c7\u00c3O',
				endereco: 'AV JOAQUIM CONSTANTINO',
				numero: '6719',
				complemento: 'APTO 01',
				bairro: 'JARDIM VALE DO SOL',
				cidade: 'PRESIDENTE PRUDENTE',
				uf: 'SP',
				idcondominioresidencialedificio: null,
				condominioresidencialedificio: null,
				divulgasitelocacao: 'S',
				destaquelocacao: 'N',
				divulgavalorlocacao: 'S',
				anunciolocacao:
					'<p>Apartamento no Jardim Vale do Sol, proximo a Unoeste Campus II, (alvenaria - laje) contendo 02 quarto, sala, cozinha, banheiro social, area servico. OBS: ALUGUEL + ENCARGOS<\/p>',
				divulgasitevenda: 'N',
				destaquevenda: 'N',
				divulgavalorvenda: 'N',
				anunciovenda: null,
				areaterreno: '0.000',
				permuta: 'N',
				financiamento: null,
				lancamento: 'N',
				valoriptu: '22.35',
				valorcondominio: '0.00',
				video: null
			},
			comodos: [
				{
					id: 1,
					nome: 'DORMIT\u00d3RIO(S)',
					quantidade: '2'
				},
				{
					id: 5,
					nome: 'SALA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 10,
					nome: 'COZINHA',
					quantidade: '1'
				},
				{
					id: 16,
					nome: 'BANHEIRO',
					quantidade: '1'
				}
			],
			areasDeLazer: [],
			valorLocacao: '480.00',
			valorVenda: 0,
			fotos: 'IMG_E8344.JPG'
		}
	]
}

export default json
